Title: Scadoxus Raf.
Description: Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.
Image: https://source.unsplash.com/random/?design
Date: 2/6/2021
Keywords: article
Category: Voltsillam
Author: Divanoodle
Tags: blog
Published: true
Background: #2fcf85
Color: #0052fe
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Summae mihi videtur inscitiae. Beatus sibi videtur esse moriens. Sed quae tandem ista ratio est? Duo Reges: constructio interrete. Et nemo nimium beatus est; Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere? Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. 

Et nemo nimium beatus est; Quid ergo? Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. A villa enim, credo, et: Si ibi te esse scissem, ad te ipse venissem. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Videsne quam sit magna dissensio? Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; 


	Honestum igitur id intellegimus, quod tale est, ut detracta omni utilitate sine ullis praemiis fructibusve per se ipsum possit iure laudari.




	Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia.
	Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio.



Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Dat enim intervalla et relaxat. Ergo opifex plus sibi proponet ad formarum quam civis excellens ad factorum pulchritudinem? Primum cur ista res digna odio est, nisi quod est turpis? Id enim natura desiderat. 

Ut id aliis narrare gestiant? Verba tu fingas et ea dicas, quae non sentias? Quid sequatur, quid repugnet, vident. De illis, cum volemus. Iam enim adesse poterit. Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici potest, cum voluptate legimus? Vos autem cum perspicuis dubia debeatis illustrare, dubiis perspicua conamini tollere. 

Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae. Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit; Ait enim se, si uratur, Quam hoc suave! dicturum. Hunc vos beatum; Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Cetera illa adhibebat, quibus demptis negat se Epicurus intellegere quid sit bonum. Quid enim est a Chrysippo praetermissum in Stoicis? Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Facile est hoc cernere in primis puerorum aetatulis. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? 

An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Quis istud possit, inquit, negare? Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. An potest cupiditas finiri? Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M. 


	Itaque fecimus.
	Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt.
	Idemne, quod iucunde?
	Cum sciret confestim esse moriendum eamque mortem ardentiore studio peteret, quam Epicurus voluptatem petendam putat.
	Tu quidem reddes;
	Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio?
	Quare attende, quaeso.
	Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici.



Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Nec enim, dum metuit, iustus est, et certe, si metuere destiterit, non erit; Aut unde est hoc contritum vetustate proverbium: quicum in tenebris? Sin ea non neglegemus neque tamen ad finem summi boni referemus, non multum ab Erilli levitate aberrabimus. Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet; Primum Theophrasti, Strato, physicum se voluit; Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere? Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. Nos commodius agimus. 


Nam ex eisdem verborum praestrigiis et regna nata vobis sunt
et imperia et divitiae, et tantae quidem, ut omnia, quae
ubique sint, sapientis esse dicatis.

Utrum igitur tibi non placet, inquit, virtutisne tantam esse
vim, ut ad beate vivendum se ipsa contenta sit?




	Sic enim maiores nostri labores non fugiendos tristissimo tamen verbo aerumnas etiam in deo nominaverunt.
	Quid enim ab antiquis ex eo genere, quod ad disserendum valet, praetermissum est?
	Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi;




Laboribus hic praeteritis gaudet, tu iubes voluptatibus, et
hic se ad ea revocat, e quibus nihil umquam rettulerit ad
corpus, tu totus haeres in corpore.

Et quidem Arcesilas tuus, etsi fuit in disserendo
pertinacior, tamen noster fuit;




	Studet enim meus is audire Cicero quaenam sit istius veteris, quam commemoras, Academiae de finibus bonorum Peripateticorumque sententia.
	Quamquam non negatis nos intellegere quid sit voluptas, sed quid ille dicat.
	Et non ex maxima parte de tota iudicabis?



Proclivi currit oratio. Quid enim? 


	Sed emolumenta communia esse dicuntur, recte autem facta et peccata non habentur communia.
	Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio.
	Et homini, qui ceteris animantibus plurimum praestat, praecipue a natura nihil datum esse dicemus?
	Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit?




	Nam prius a se poterit quisque discedere quam appetitum earum rerum, quae sibi conducant, amittere.




	Explanetur igitur.
	Non perfecti autem homines et tamen ingeniis excellentibus praediti excitantur saepe gloria, quae habet speciem honestatis et similitudinem.
	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere?
	Praeclare hoc quidem.
	Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam.
	Respondeat totidem verbis.
	Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus.



In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt. Quo tandem modo? Non potes, nisi retexueris illa. Istic sum, inquit. Ergo in gubernando nihil, in officio plurimum interest, quo in genere peccetur. Summum a vobis bonum voluptas dicitur. Stoici autem, quod finem bonorum in una virtute ponunt, similes sunt illorum; Nemo igitur esse beatus potest. 

Nam memini etiam quae nolo, oblivisci non possum quae volo. Ut id aliis narrare gestiant? Facete M. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; 


